我宣佈8月20日0時0分起，停止討論大波狗乸

打緊仗你走去睇女？
笑撚死人咩
一對波令你地潰不成軍
放低晒戒心

話知你當佢肉便器好女神好
全部unfollow
用另一個account都unfollow
長他人志氣，滅自己威風

睇撚到嬲

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

各位手足上this av急救先
我岩岩急救完入左mode 我都係要搵返我既女神真普選同五大訴求

啱 去打個飛機入聖人mode

推

大波狗乸已經成功令今次運動失敗 大家開始膠化運動 鬥POST波圖
依家林鄭家湯若驊出嚟道歉露波 連登仔分分鐘連抗爭都放棄埋 乖乖地送中

請停止有關討論

一人一個不推文回覆
推爆晒有關post由佢沉底

連登仔咪精上腦 unfollow大波狗乸

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

認同

咁都無200000個簽名？

好似變咗立場姐姐